[野餐必入] 謝霆蜂有野餐好推介

推介食威靈頓牛，先磨刀增加鐵質，再切開小塊食。

push